19歲A0，覺得人生已完

屌你老母！雖則都已經19年，都應該要習慣
但一到十二月就街都唔想出，想係屋企瞓足一個月
講番少少背景
中學讀男校，又on99咁唔玩聯校，連聖誕球都無去過
15年dse之後，出黎做電燈佬
莫講話朋友圈子零女性，直頭係生活環境零女性，除左老母
身邊朋友都話我應該有女朋友，有啲甚至係完全唔信我無女朋友
唉！覺得人生已完，完全識唔到女仔
又到聖誕節，望住街邊一對對情侶，又望住身邊啲朋友一個個出pool，自己就仲係單身狗一個
唔想做人了
我只能夠講Fuck my life!!!!!!

讀u?

點解咁撚多人好似你咁 咁撚幸有拖拍 有咪有 無咪無囉屌你老母
比番少少自己條件先啦 怨乜撚野姐

屌你老母我23

Ching 加油

我185 正常樣 a0 想自殺

其實我好欣賞d識裝修 水電既人 起碼都叫有門手藝

打漏左
黎緊會讀番書，但覺得自己無可能識到女仔
已經唔知點識女仔
自小學已經無識過女性朋友咁濟

識28歲A0
你點睇

唔知點解就係睇漏左電燈佬個行 sor

巴打 希望在明天 急唔嚟嘅
介意少啲男女關係 反而仲容易有女朋友

利申 身邊唔少朋友廿幾先拍第一次拖

岩聽 有咪有 無咪無囉

正常樣

你的樣子如何啊

我178cm 66kg重，都應該算標準身形

22 a0

咁搞法好快會變gay post

都唔知係度強求d乜撚野 比你有條女你又咪係為拍而拍 又唔撚係真心愛人 成鳩日係度怨圈子問題
打扮下自己 做下運動 增值下自己先再講啦

19歲都夠膽出post 高登大把前輩呀
條隊由荃灣去到柴灣啦

唔係話恨，係連女仔friend都無個
又見到以前一齊癲一齊玩嘅兄弟一個個有拖拍，自己仲係鳩fing fing咁，有啲sad啫

本身鍾意打籃球，有時做野做到好攰都好，一個星期都抽番一兩晚打波
本身打扮都還可以，唔會係格仔shirt，行山鞋嘅毒撚look

有無諗過你班兄弟點解會有而你無，因為你唔夠主動，唔夠厚面皮！

佢地一啲係番工，一啲係以前聯校活動識
識到，做左朋友，再慢慢發展

20年A0
仲鍾意緊小學個同學

25A0 就26都未出歲，你做多幾年先出聲啦細路

去馬啦，巴打
了左個心事

已經預左孤獨終老
準備三十歲做大魔法師

咩事阿

19都開post
唔洗急啦，亂咁開始對雙方都唔好
到時又煩
想扑野咪落club or bar求其執番件囉

棉花巴

收皮啦19歲

未完呀
你等多十年再出多次post 先啦

想揾個女性朋友都無
我唔求咁快有個對象

其實你係咪岩岩173

26表示笑而不語

19都呻，高登A0由東平洲排到機場啦

利申23歲a0

我幾時講過我係巴 係你地班人屈我渣

19歲已經完全望唔到希望
中學男校，無識過女仔
小學同學零聯絡
依家做電燈，遲啲讀書又係工程
零女性朋友
已經望唔到任何曙光

我以為做電燈佬係做電燈膽
唔好咁灰啦，因為你可能19年後都是a0

去緊 但佢好似對我冇興趣

已經做好打算直到死個日都係a0

睇下自己咩條件先啦
我係女都唔揀你啦
On9仔

冷靜啲...

唔洗我cop埋落去啦下話

多你5年

同樓主有一樣諗法
利申 過多幾個月就20歲a0

咁撚小事就人生已完
成世人流流長仲有排你捱呀
除非你聽日就消失左啦

處境同我完全一樣

依家已經覺得人生已完
生活係香港已經唔覺會有人生
香港人瞓醒就係番工，瞓緊都仲係諗番工

一樣，讀緊u都識唔到

屌你la 19歲就係度講人生已完, 做多幾年野見識下個世界先la

利申: 26 a0

其實咁幾好 心無旁騖全力返工
打完我都打左個冷震

巴打，加油呀
仲有四年
唔好做魔法師

巴打 同你差唔多 一樣無女 仲要被人誤會係playboy 不過好你少少嘅係多女性朋友 但係無一個係開始到

真心努力搵錢移民，知就算，對社會政治唔好咁上心

成日恨出pool反而出唔到

21歲a0 呢到大把年紀大過我地都冇女啦
19歲算係咩 仲有好多機會喎
係到開po怨 不如諗下點溝女仲好啦
或者諗下點解咁多人 15，16歲就搵到女朋友
諗下佢地同你有咩分別

利申：
我冇資格比人愛
所以唔會去怨同諗咁多

我個名
lonely christmas is coming..

黎緊會去澳洲讀書，如果順利讀完應該做到技術移民
依家社會政治，關心都無用
基本上香港就係一個死局

又唔係成日恨，係臨近聖誕先開post叫春

19歲就唔好學人開post啦

19歲仔大把世界啦 急乜

ptgf幫到你

臭雞！
我唔會叫雞

36A0

只係想趁仲係讀書年齡拍下拖，好似少好多顧慮
人越大就要面對更多問題
三十li啲年紀，拍拖多好多野煩，一定去到錢嘅問題

你個名，so9sad
巴打介唔介意講下背景

不如一齊搞Gay?

屌你老母
我li世人最憎就係gay佬，tb同肥婆
排名不分先後

小朋友我25歲a0都味出聲

不要再說了

A380

講笑咋屌你老母 我性取向正常

做個文員都好呀實有女

黎緊會讀書
覺得自己唔會識同女仔溝通

工程撚呢

冇拖拍可以好多原因 有要求 唔濫未必係壞事
但係如果對社交生活咁消極 性格咁趕客 畀你喺個陰盛陽衰既環境都冇可能有女埋身

外表乾淨企理 個人開朗自信正面啲 搵多啲野玩 識多啲人 就算識唔到女朋友都幫你開吓眼畀 自自然然就有多啲機會 無論係感情定其他際遇

對工作認真絕對係重要 但係做到除咗工作 生活冇其他重心 畀你有女都唔會長久 如果你真係想要一段認真既感情 而份工令到你根本冇時間感情去經營 你應該考慮吓轉工

唔好等到頭髮甩哂先嚟諗女 到時會考慮你既女會好睇重你戶口有幾多 然後先到性格適唔適合

十九歲可能太早諗咁遠 但正正係人生岩岩起步 認真諗吓自己想得到啲咩 諗吓點樣得到
啲女唔埋身唔止喺環境問題 你唔改吓呢個咁消極既態度 啲囡係唔單止唔埋嚟 仲會跑住走

加油啦 十九歲仲好細

最撚大問題係我啲friend個個都認為我有女
我老母仲叫我去識女，帶個女朋友仔番去食飯
屌你，中學叫我讀男校，依家叫我變條女出黎
命就有一條

如果無女，嬲字去中間都係一個唔錯選擇，起碼唔會寂寞，有人關心有人愛，只是少左一個洞多左一條腸

感激巴打，好認真覆
我覺得19唔算細，尤其同我同齡嘅已經year2,我就已經捱左兩年
係要諗下
我覺得最大問題係識唔到女性朋友

180 幾靚仔（人地講） 22歲 運動員身型 A0
點睇？

慘呀
工程撚？

same here

我其實都唔強求要好快識到女朋友，勉強無幸福
只不過想識下女性朋友，依家圈子完全零女性

其實有錢就有女

性格點

藍絲話你知

同公司請個假仔
打下短期暑期工/ 聖誕工
有意外收穫

恭喜你可以做魔法師

我21路過

24歲A0，覺得人生早已完

22歲A0